diy:手痕痕整左個 iphone case 比女友。

女友剛轉電話，諗住睇下有 d 乜野整比佢玩，先派摷返以前去東京都會向 d 骨董市場買落一大堆 charm，再拎自已用緊個透明 case 諗住黐 d charm 上個 case 度，膠水手頭上得 aa 膠同熱溶槍，aa 膠效果好麻麻，又好易黐返自已 d 手指，熱溶槍要慢慢適應先冇咁論盡，黐完好似好實，希望唔好甩，甩一個少一個，最怕唔知甩左向邊，希望唔好發生，女友訓左覺唔搞醒佢住，放向佢床邊等佢醒左就會見到，希望佢鍾意。

得罪講句 好柒

雖然好有心 但少kam...

唔撚識欣賞

好似小學生做勞作

條女起身見到黎手劈左去

真係好曳

用手機既時候 um住um住

刮手又刮袋 等俾人小

收到一定分手

你條女叫貞德？

好柒 不如放過你女朋友

以後有人想分手問應該點就share呢個post俾佢

唔講靚唔靚
男朋友有呢個心意仲落手整已經好冧
雖然唔係好靚但感情分100

佢成日撞鬼定你當佢係鬼
咁多十字架

佢咁樣叫有心意
唔好玩啦

好柒
比我收到一定笑到仆街但絕對唔會用

我係你條女
分手啦

好有心思

整完，女方嫌核突唔想用
唔知到時邊個唔開心

密集恐懼

我寧願你咪撚送 認真

華倫夫婦驅鬼新法器

就咁痴上去。。。花到你幾多時間

諗定條女點同你講分手

感建分

唔好害人啦 咁都感動貼幾張貼紙落去都得啦

心意100分
但手工就
我係你女朋友就寧願用國王的新case

好欣賞巴打嘅心思
雖然男人整呢啲手工嘢未必可以整到好靚 但係相信你女朋友一定會好鍾意你呢份心意

其實唔駛好耐，最大問題係我副 100 度老花眼鏡係四五年前配落，而家應該加深左好多，因為戴左都好似幫唔到手。

樓主出名年年都整手作比女朋友架喎

黐得好靚
樓主係業餘工藝師？

適合用黎擺牆邊多

有心嘅

其實樓豬係咪想玩鳩你女友

其實呢個 idea 都係我同女友睇裝苑時見到，人地標價三萬幾円，當時女友好想買，但只得細 case 冇 plus case，唔係既話我諗佢真係會比錢買。

但我唔係整錶。

下幾靚喎我覺得

心意100/100
美感1/10
Btw你條女同耶穌好老友？

似比教宗用

感情問題一律建議分手

原本好地地係要整柒佢

樓豬做多咗 準備分手啦

好撚求其

呢個真係好尷尬，條女用就自己難受，唔用就男友難受

好靚😻😻

聽晚可以比女朋友用假9屌

又十字架又有個好似聖母像仲有梳蕉

係

幾靚你女朋友應該會鍾意
就黎聖誕不如當係聖誕禮物送俾佢啦

>多謝你份禮物啊haha

其實當初係想將 d charm 釘滿向個木製既心度，但個木心好貴唔捨得拎黎玩。

唔好害樓主喇，好慘㗎聖誕節分手

幾靚 如果下面排得再random啲更好
而家感覺有2條橫線有啲唔自然

其實出得街啦 咁多巴打咁嚴格

咪老點啦

得罪講句 真係唔會用

先唔講刮手𠝹袋哽住晒
呢啲pattern點會全部水平

我真心架 不過各花入各眼
再唔係用啲blingbling填埋啲空位

樓主以前d卡畫得靚d

唔用又好似唔係咁好咁 但柒到咁又唔想用

不如痴d螞蟻落去仲好

仆街 拎出街實比fd 笑到面黃
點用啊

其實幾sweet

都係既，我明你講乜。

唔敢拎出黎

整完女朋友唔用，就知咩事
（柒到咁，但又唔好意思拒絕男朋友嘅心意，收入去床下底算數。）

未醒就快啲收埋佢喇

有啲詭修女feel 夜晚十字架會自己轉

出街比人見到就知係樓主女朋友了
好尷尬

我都有印象呢條痴線佬成日DIY野溝女
今次呢個case麻麻

老實講好核突

未分手嘅話上嚟報到

真 雖然好核突但我會用
俾人笑嗰下就話係男朋友整
利申: 用緊個甩線銀包

你答我 用左之後 部電話放係台面
要面向上定底向上

趁佢未起身收返埋啦

我一睇都picture 到

當然係反轉放 唔係阿水知你有貼到野

當然係面向底啦。

睇到張圖大笑咗出聲

對唔住樓主

少啲一粒粒同揀啲style接近啲既同磨走咗個圈圈位會好好多

應該唔會想用

條女14歲樓下應該會開心

欣賞樓主
夠膽po上連登
心意分100
但預左要比連仔恥笑

同意
成班男人係到嫌三嫌四
反正女人真係會覺得依啲心思好好
最多笑下佢傻扮下嫌棄咁

你條女耶撚黎？

我記得你以前成日整禮物俾女朋友！！
好似都好多年前咁
你咁耐冇開po整禮物
我以為你冇過嚟連登添！

fate貞德

樓主淨係覆個啲讚佢既留言笑撚死

好心咁撚大個人就咪成個藍絲咁聽自己想聽既野活係自己世界啦 個case係好柒呀 冇美感冇theme冇技能 我屋企有你個啲用具我自己都做到一模一樣 有咩好攞出嚟post ?

你開post R存在感 想人讚你叻唔係唔得 但係你咁撚樣既態度 人地唔讚你彈鳩你就唔覆 你真係唔撚洗進步

我個士啤殼，睇得明就明。

喂呀你哋成班人唔好咁衰
雖然今次份禮物比以前果啲差咗少少
但如果男朋友整禮物俾我 我都好開心
珍惜下對方心意啦

超級驅魔霸王 禱已祈3000

Gay

唔同 channel 笑下就算啦。

好溢先

好無陰功

蝶蝶忍唔到口

你條女一見到就會大叫一聲 diu 啦

品味呢家野，唔係你騎呢就等如你有嘅

有冇Live ？想睇樓主分手個一幕

驅魔人？

我覺得幾有心
你可以下次買好材料再去整(閃粉/閃片/色精/水晶膠/UV膠水+UV燈 ,etc)
網上有片/blog 講點樣DIY手機殻 你可以參考下

抵child登毒撚無女

閃野唔搞啦，但比你提一提 uv 膠水其實金屬黐塑膠又得唔得， uv 燈我有。

似小學生筆盒

同以前細個儲嘅嗰本貼紙薄差唔多
嗰時好有心機貼到整整齊齊

樓豬你不如送個透明殼比你女朋友佢應該會開心啲

金屬可以痴到

你啲charm搵條帶
串條手鏈送俾佢仲好

樓主肯親手整禮物,唔理靚唔靚,單係呢個舉動已經加分啦.
其實好多女仔收到男友呢啲DIY 都會開心, 開心在於心意.

靚唔靚係其次如果要靚既話, 自己買個都得啦

樓主係抄名定咩

你以前舊登diy 好靚架喎

分手啦我地

記得以前有跟樓主啲post 溝女
有年係界3D 卡？

唔理靚唔靚都好，你有冇諗過咁樣un住點用

又有疏蕉，又有十字架，點想

呢個問題對佢黎講應該唔存在。

驅邪驅鬼驅邪驅鬼

佢識念力hold住部機

曲直難分

唔計外表 熱溶膠一定唔會痴得實

不過如果我係你女朋友我都會照用
反正不出3日都會自己甩晒出嚟

到時藉口都唔駛諗

邪教feel

諗起早十幾年好興用輕黏土整Deco
"jit"一堆cream再痴你呢啲charm落去
樓主夠復古

點送得落手呀ching見到都覺得尷尬

點解要花式自殺
咁多十字架...你係耶定佢係耶

如果你真係高登嗰個黨指揮娼巴，
你今次又真係冇以前嗰啲咁掂

出街留意吓邊d條7 頭用呢個套先

有冇諗過收既人既感受

搞唔掂喎

真心柒

誠意係有但太肉酸

俾我實一野車爆佢
唔識design真係唔好亂黎
見到個排位就扯火

至少都磨走上面啲圈圈啦
同埋希望你送完之後唔會分手啦

又係樓主仔on9仔
成日覺得自己好撚潮

一睇啲裝飾就知樓豬係一個道行深厚既驅魔專家
窮鬼都會俾個殼嚇走

我係你就送啦

你是但痴d野上去

準備錢買多部iphone喇

D comment 笑到我pk

原來係樓主
唔怪得咁柒啦

咁柒，點用啊

好核突，不過好sweet

留低嘅係一份負擔 並唔係心意

是撚但痴幾粒野講到好大工程咁

分左手未

送個透明殼都無咁嬲

轉頭就變前女友

下次手痕渣返藥膏

屌諗起齊格

好肉酸

樓豬係幾有心既
但真係會刮手

唔好送比女友啦 驚無事無幹都屌你一獲

樓主好有心！！
不過真係好肉酸！！
如果你女朋友肯用 證明係真心相愛
祝你地幸福

求下你收手

狗肉套

十三年前喺舊登靠你個DIY 3D聖誕定生日卡成功冧女女
估唔到睇咗你十幾年

樓主自己會唔會用？

個陣年年追

樓主係咪業餘工藝師？
最近想搵一隻錶但搵唔到
樓主可唔可以幫我整一隻

做多左

忍唔住笑左

整蠱 點用

樓主當年拯救咗好多又無錢但又想送禮嘅巴打

唔知佢𠵱家仲係唔係同一個女女

Btw 今次真係無咁搶眼

其實ok
心思 滿分

記得呢位巴打年年喺舊登出post整生日禮物俾女朋友
我都跟過你整

估唔到樓主都再回塘既一日
十年前同一條女?

睇黎樓主冇藝術天份唔明咩叫less is more

你份人都幾垃圾，淨係識左賴又賴

唔靚，好刮手
同埋手掌形果粒啲字上下倒轉咗，好7

欣賞你整到每個都可以垂直 我自己可能每粒嘅中線都打哂風

第一眼望落去以為雪櫃門

樓主以前畫畫好勁 整好多野比條女

好柒

唔好介意
真心見到標題已經 想笑

一d美感都冇，

人地話左本身女朋友想買個差唔多嘅case，只係無佢用果款而自己整比佢

其他人一味剩係話柒點解要覆？

最緊要女朋友鐘意啫，又唔係送比你地

先唔講靚唔靚，你唔驚你女朋友𠝹親手
Btw啲飾物邊度買？

仲要係自己用撚過

笑死
咁都叫diy
最多叫美勞功課

一樣睇左樓主10年

當年幾張生日卡、水晶球都有睇

好想知你女友本身想買個殼係咩樣

好撚肉酸 唔係將啲野撻哂落去就叫好睇

小學美勞應該唔合格

係咪得我一個覺得ok

但咁放太有規律
會唔會不規則咁放會好啲？

女朋友對你真係好 咁垃圾既野都肯要

黨指爸係兩登第一次滑鐵盧

打斜排得幾整齊丫
如果你女友係美術老師
佢會鐘意掛

樓主唔洗理班毒撚
聽班冇女既肥矮毒宅教你感情野真係死撚得
我覺得幾靚既 你女友收到一定好開心

以前都有追開巴打啲diy post
今次相比之下真係炒炒地車
雖然都會覺得巴打有心DIY已經好撚過好多男人
多啲開DIY POST啦

點解左邊個行尾二個粒鋸左個圈又唔磨返平佢？
唔驚戒到女朋友隻手？

因為咁樣先顯得班毒撚夠獨特 有優越感
現實只係成班冇女肥矮毒既廢柴

痴撚線 逼人覆你

用熱溶膠已經on9
是但再用d石仔 填滿空位
求撚其啦
你出去睇下人地d diy手機殼鋪果d先啦
再望望你自己個殼
唔係diy就叫有誠意

無美感

認真答，黐一粒正中/四隻角同款好d

大笑咗
樓主堅實天主教徒

收到喊三聲 柒到仆街

天份嘅嘢

我諗唔洗5分鐘整完

DIY界袁生

你條女係耶撚？

如果條女鐘意粉紅色，連登仔同佢講粉紅色咁柒咁姣，整個藍色比佢就真係分手喇

熱融膠可以講甩硬 PP黎
去搵啲光敏樹脂倒上去 又靚又光身

條女冧爆用緊咁喎

黨巴好耐無出po
支持

你條女應該用唔落
DIY 啲嘢唔係整開通常都柒，你整果時覺得自己好有心思，但你都要理下用家感受嫁嘛

的確同黨巴之前整既比算弱左
不過都叻過我 每年咩都唔整

痴下野叫diy

出街個陣咪知邊個係你條女...

你咁樣放上連登 佢仲敢唔敢出街用

一毫子都有個

值得一讚!
呢個年頭好少有男仔肯花咁多心思精神去求分
手

我俾咗正皮

巴打返匡智會?
小學紮緊燈籠同整立體模型喎

啲扣位其實cut咗會好少少
同埋一定會係咁勾爛衫

我寧願要貼紙
認真

樓豬你一係整多個俾自己用先
情侶 case

係。。。講到尾，有心意係好，係態度問題，唔好將啲普通野複雜化包裝到好專業咁

如果啲charm唔係金色同排得唔係咁整齊可能會好少少

收到真係唔知用唔用好

呃負皮?

施主唔好懶係pro咁影埋兩個工具係隔離
米又係將所有野痴哂上去

MK 到爆炸

人地都係想開心些牙姐

其實又唔駛屌樓主嘅，佢都係錫女朋友，不過佢講到又骨董市場又熱溶膠槍再睇返個成品又真係幾好笑

無可能鍾意

屌你老母，拎出街比朋友笑！分手啦

巴打以前整個啲生日卡好靚
咁耐冇出post以為你冇再diy了

唔講靚唔靚 但刮手又in住 呢啲真係叫心思咩

我係條女肯定掉落垃圾桶

好靚呀 樓主加油

其實幾柒 不過有進步既空間

係東京骨董！

知唔知樓主衰乜?衰太有自信呀
如果個topic係改成"整左個case,唔知女朋友鍾唔鍾意"都無咁柒

藝術天份呢家野 上網參考下算啦

笑撚死

有手感 刮下刮下仲可以自衞

女友一起身：屌你老母咩 柒到閪咁 叫我以後點出去見人？

巴打可以做驅魔人
乜鬼都唔驚啦

性女徵duck

樓豬呢

樓主如果未送！建議放棄計劃
送俾老人家都嫌柒

Zip張1000蚊紙起入面，仲靚

屌你老母學林鄭tone

驅魔

係咪得我一個覺得似？

巴打你以前啲DIY無咁水皮㗎喎
記得舊登年代好似你年年都會自己整好有心機好靚
如果我柒咗咁啱同名我自己收皮

點解唔淨係送個透明殼俾佢，浪費佐個殼

阿B 我諗我哋都唔係咁適合，分手啦

樓主以前整卡同禮物好靚㗎
今次係咪太趕

製造垃圾

耶撚？

你驅魔？

藝術真係唔可以勉強
樓主收手啦

多謝 禮貌一笑
之後唔會再見到個case

師兄 依隻日本野黎
最近炒到幾百萬
你依d窮撚實買唔起！

樓主係duck

呢d女人街貨色wor, 不過都係講心意，你最緊要說服到呢個真係你親手整唔係買

其實女朋友買d charms係咪想DIY手鍊
如果佢發現痴晒上個case到會唔會嬲到癲左？

我相信你女友手袋有第二個機殻

好撚扮野。將電影對白整上去。

下次鋸走charms啲圈圈先痴啦
咁搞唔知有無下次

睇撚完條傻鳩樓主啲回覆
已block

笑到我

奉勸所有男性動物
所有戴上身嘅嘢唔該你哋唔好撚自己揀

利申絲

真 你痴上去真係多舊魚

好人啲既 實笑笑口話好鐘意 然後放入垃圾桶 有心既整其他野好過啦

幾有心

好撚狗。。。引佢用出街比笑到面都黃

倒十字

連登仔咁多批評，而家你喺人哋條女咩
樓主有心

其實唔痴好過痴

有無update 咩反應

樓主有d慘不過送俾我都唔用

你女朋友最後咩反應...？

樓主以前整個d好靚
差唔多10年前

可分手

吓，女仔唔會拎咁重嘅殼上手囉
同埋你都po埋上連登啦，出街等俾人指住嚟笑咩

你女朋友鍾意儲Case？
如果出街用應該好容易就甩，其實黐喺殼內面會好啲…
不過可能會麻煩，要整薄個背面或者啲charm

笑死
勁多負評

其實OK, 不過攞係嚟真係唔太方便

其實幾sweet
只係一路睇個po一路笑到收唔到聲

整既方法錯撚晒
部手機一太熱啲熱溶膠就溶晒痴撚住你條女隻手
直接DIY成個iPhone case 好過啦

骨, 古

拼音支拿狗

熱溶睇好易甩

膠

應該會欣賞你嘅心思但好快唔用
唔鐘意：用一兩日就唔用
鐘意：真係一直用

之前咁多年都整咁靚
今年會唔會太大落差

硬係覺得樓主po出嚟又講到好大陣仗咁係想人讚佢整得靚/好有女朋友心，做爛個市

如果你女朋友都鍾意嘅話佢都幾badtaste

有心意但無咩心思
剩係排晒出來就算

um ... .CHing ..唔想太hurt你...
有心思係好事...但有自我審美觀的要求也很重要...

你女友應該唔鍾意 個設計太中二

巴打好多年前喺舊登我有跟你整啲卡溝女

講起都7-8年前

你女朋友撞鬼？

你整支假鳩比佢好過啦

你好有心，但真係好核突，收到一定唔敢用

已經預見你條女收果陣會苦笑

…我唔知係咩，但應該係日文嚟？

最底兩個心心仲要唔對稱

屌啦星弱智都有女友

老實講，佢咁整反而效果好啲

你女朋友係驅魔人定吸血鬼獵人？

OP到而家都未上嚟匯報戰果，睇嚟已經RIP

做多咗啦

樓主，我係你就一定上尼update翻女朋友反應串柒你班連燈仔

俾我見到一定係呆 3秒，之後扮開心 話「嘩～～～好靚啊，咁有心機嘅你 」

個心就係 「咁肉酸，無撚嘢呀？我寧願用個透明殼好過 」

Btw 分咗手未？

右手女友

睇嚟你女朋友都幾虔誠下
屌咗未？

講真 真係好柒

好拮手咁，長揸手都爛

十年前有跟你整卡，冧惦再散埋了，估唔到又見返巴打
巴打個女友係咪仲係果個

個底色...........用其他好D

幾有藝術感，有獨特性
但會唔會甩色同溶🤔
要過膠個啲？

拎自已用緊個透明 case……

自己用過既2手野做禮物 真係唔知想點
好似屋企有咩唔要就拎出黎炒埋一碟送出去咁

你女朋友應該唔會鐘意，因為好撚柒

絲打肯定係高質港女 好想同你做愛

Am I a joke to you?

其實睇睇下幾好睇呀 樓主份人幾有趣

你似係整古佢

可唔可以整一個比周庭

你咪害人啦

屌你又bin

分手啦，屌（有聲）

都算有心嘅 但睇到希望唔好甩，甩一個少一個，最怕唔知甩左向邊真係忍唔住笑 多謝樓主一朝早就make my day

條女醒咗未 賭佢十成唔會用

樓主唔使太介意
好有心機呀 唔係個個都肯整手作野
今次麻麻下次再進步

下次唔好咁手痕啦

心意係好.....接受唔到

屌你 我以為係成個case 整，點知痴埋d 濕9 十字架

你老老實實跟人去整個皮case 再刻字好過啦

巴打你啲口味真係好獨特....
好想知你女友係咩樣

唔好啦.jpg

多謝樓主提供笑話

以為你自己整咗嗰case
屌你老母拎自己用緊嘅透明case癡啲貼紙上去就話整咗

其實係咪你自己想換case喳

驅邪咁樣

你條女係教徒？

神職人員專人驅魔電話case

下次出post之前
停一停 諗一諗
畫虎不成反類犬

等睇女朋友反應

咁都算DIY，明明就係喺街邊求其買啲貼紙鳩貼上個透明手機套度

分咗手

佢連個case都攞自己用過嘅叫有心意

巴打以前啲作品好正

我係你條女都唔知用唔用好

黐幾張金牛就得啦，樓主都on9 ge

柒係柒咗啲 不過肯落手整已經好好啦

嘅然係東京仲咩唔整閃石

驅邪？

如果樓主條女未夠18歲都可能會覺得冧嘅

樓主已失蹤 rip

唔想整污糟佢嘛 咁咪唔用囉

佢一定咁答

雖然好sweet 但得罪講句真係好柒

樓主rip

出面有d電話殼都係呢種style
但你用charms咁凹凹凸凸唔怕會慘手

鏡頭下面係梳蕉？

應該平放唔到係枱面??

多餘工藝師。痴上去，玩咩。起碼都倒返層水晶膠封一封層呀

樓主好慘 唔好再推喇

好快分手

條女：屌，裸跑好過

跟過樓主整書中玫瑰花

好似枱面有乜嘢垃圾嘢就痴上個套度咁

喺舊登見過樓主出post整禮物比女朋友

嘩.....巧令呀.......型撚到甩轆.......

笑撚死勁撚多負皮

買條手鍊好撚過

點解咁多人屌 一睇覺得幾靚
女朋友收到之後有乜反應

樓主好俾心機咁整個手機殼俾女朋友結果成2000幾個腐皮....🙈🙈🙈

利申：腐左皮

幾時派彩，想知結果

你死撚硬 RAP

樓主你以前啲功力去哂邊

期待係街見到有人用呢個case

慘
用又唔係唔用又唔係
真係好撚柒

先唔講靚唔靚
你起碼磨走吊咀上面個圈先

巴打信教？Good
不過個殼真係要搞搞佢

好hea不如ching買個case畫啲公仔上去算啦

樓主係咪喺潮流台好鍾意問人幾多歲嗰個？

樓豬以前diy卡好撚正
d橋幫我氹過唔少仔
做乜而家咁hea

你癡一粒可能都還好，你癡咁多粒把撚咩仲要冇粒靚
有啲嘢唔識真係唔好diy

樓主放上嚟係想？

你要咁多工具把撚咩 AA超能膠咪算囉

use to have a gf then she saw this case

假膠都比d誠意啦

先唔講件野有幾柒有幾求其， 咁既都比樓主諗到就已經要讚啦
下次可以試下買幾粒 Pandora 痴上去

想g結果

好7
D配飾重要有頸鏈窿
寒酸到

同一個人？

柒到呢......

似整蠱女朋友系列

唔好害人啦

好核突

用一個禮拜唔知仲淨返幾多粒珠

我覺得個殼透明更加靚

我男朋友整比我 我一定會扮到好開心

其實真係好sweet
不過柒又冇講錯, 笑死我

醜到分手 就係呢啲

The Conjuring

痴線duck duck

我都諗起

2009年到依家
明既

點解可以咁工整...

巴打未比佢女朋友hurt之前已經比你哋班友hurt到仆街

分左手了

屌你老味家陣叫你覆email咩
你不如話最大問題係柏金遜
隻手震到痴唔到
老花深得幾多

認真成個case搽層膠再sprinkle d glitter
可能會幾靚

9成9啦
睇左佢成十年，而家笑佢果d小朋友唔識佢

正正經經買個case啦

係呀
成日好想另一半好似樓主咁有心機diy card

回晒塘

感建整

可能佢哋住華富
叫華富夫婦

加埋呢個post佢仲敢用？

咁撚柒
你地兩個知咪算

有預感呢個post會久唔久比人拎出黎恥笑

樓主一心上黎博認同感.. 依加已經唔知潛咗去邊

好撚滑凸

好樣衰

Update下女朋友收完咩反應

係囉分手未

男友連機一次換晒去

咁多十字架，用來劈邪

有心機但真係唔得

真。柒

條女一用 全連登都知

咁多年, 結婚未?

得罪啲講句超過五千幾人 贊同好柒
如果破一萬 我建議樓主 即刻求婚

好撚慘，三千幾個負評

你整完夠膽放上黎好野
同埋你咁樣都唔叫左個case
你係整到個case唔見得人變左垃圾

想分手可以直接講

個post變咗搞笑，睇留言笑死

Btw，我係你女友的話，收到會謝謝你份心意，但唔會用，拎出黎比同事見到智尷尬

真係好撚核突

準備好分手未

古董市場？骨董市場？蝗語拼音輸入法？

destination: 垃圾桶

樓豬分手未

痴野上去都叫diy

欣賞你嘅心意，但係攞上手應該唔會舒服，加上外觀設計麻麻…

自己癡都叫整。。

想分手咪講囉

如果呢堆係美少女戰士/小魔女doremi嘅變身器/魔法棒應該會受落好多...

左下角做乜有個1毫子

我送個刻字condom比你啦不如

驅魔？

女朋友鍾唔鍾意？

收過一份仲樣衰過樓主iPhone case嘅手作禮物
木頭頸鏈嚟 手工勁粗造 柒到冇戴過
後面仲用藍色原子筆寫佢英文名縮寫

利申：ex

我仲以為骨董係專業術語黎

價錢牌
1毫子__ __

分手單聲 我上

有d 似軍人胸口一排排d 徽章

皮幾野部機用你個柒殼？
正正經經買個啦

熱溶膠一定甩

而家啲小學雞詞彙咁貧乏

我覺得啲elements冇乜問題係你排得太齊，應該集中堆喺角落，同埋個case如果用透明款都至少入面有啲bling bling 流沙托下。欣賞你有心，但認真冇藝術天份

梗係十字架向上、唔係點檔煞、擋一次甩一粒

再鋒利既劍都有生鏽既一日.....

睇下樓主舊登d post

係啲圖案同個膠面唔夾
如果黐返啲石做底應該順眼好多

咁都敢開post 希望你係借力

樓主超級有心 好欣賞 但建議下次整之前可以搵啲參考圖先

咩事阿 樓主 你好僧條女都唔好整到咁送比佢阿

黨巴d post第一次見咁多人屌

整嚟驅鬼咩...
唔覺得你有心整....

我會幾鍾意
但係唔會用驚啲charms跌咗係街

又bin

我身為女人都覺得好尷尬
如果係禮物我真係會有少少嬲
心意其實完全冇分你連個殼都係二手 啲材料又唔係特登去買 全部都係你用過

醒下啦 你都無女朋友

痴漢不了

希望你快啲去買枝愛膚堅，以好唔好再手痕

一要上飛機冚家剷

咩筆？

唔能掂

係唔係有宗教背景?
好耶撚feel

痴D野上去都叫整呀
我痴塊mon貼都可以叫整左部電話比女朋友

有男朋友嗎？唔緊要

我等你

係咪驅魔法器？

點解九唔搭八有梳蕉

新會員唔撚知樓主以前d手作野好撚勁。不過呢份野真係回曬塘，望一望心諗有冇認錯。

好多新會員
樓主以前嚮高登d post真係好撚勁

以為樓主已經無再post

直接買pandora都冇咁嬲

用心整蠱

如果個個都好似樓豬咁有愛心
俾多啲job庇護工場做就好喇

好撚核突呀ching

貼哂落去就叫DIY

樓主好似話過唔結婚

好靚丫啲材料係深水埗買？

樓主庇護工場出黎？

巴打你依幾年經歷左啲咩，做乜回撚晒塘

收到喊三聲

係米分手藉口黎？

第一次見咁多正評嘅回覆

整比老母可能好啲

專登入黎比負皮

東京真係有個叫大江戶骨董市嘅flea market...

sorry sorry 毒撚見識少

Shining

Between, 紅色個句可唔可以改一改做All work and no sex makes Jack a lihkg boy

其實都唔係咁柒啫

好撚樣衰建議扔左佢

你條女用又係唔用又唔係
好撚慘用一排換左佢等於佢嫌柒
一直用唔換就係你條女柒

樓豬小學生嚟

啲留言衰得黎好好笑
女朋友收到都窩心既 有幾多男人肯手作

喺街攞出黎係人都知咩事

who？

有四千幾個人評分
九成比負評

男人都接受唔到 何況女人

sweet完要用果下慘呢

去到7千3個正評幾耐無見過呢

嫌部機唔夠重?

屌你老母
唔講岩唔岩
我有呢個心意仲唔帶套中出埋已經好冧
雖然唔係好岩但感情分100

好想知樓主女朋友有咩反應

覺得靚
多謝你男朋友

排撚到和合石墓碑咁

幾sweet

生日卡？
有冇十年

做多左啦

手工嘅女友鍾意咪得囉
鍾意個心意姐 唔一定要用㗎嘛
代樓主答

係咪得我覺得無乜嘢 不過唔係痴出面

貼紙？

唔小心睇錯左俾左正皮你 唉

支持手工創作，建議下次痴小啲圖案，效果應該仲好

10分鐘都整完 好心就收皮啦
diy最值錢係份心意 我就完全見唔到

巴打你啲手作水準去咗邊
喺我心入面你係神一般嘅手作撚

第一眼已經諗到

咪就係黨指揮娼
你Google下都有

到底係咪第二個人嚟

樓主 如果你真係以前高登個黨指揮娼 係咪出咗咩意外？

如果你唔係 可唔可以改過個名 你個diy水平未到人地個level 換過個名 大家唔會用天花板條線度你

dear 51d

我樓上最近裝修，轟轟聲有啲影響我製作既心情，加上整既前一日食錯野個肚隱隱作痛，不過食左保濟丸都好似幫唔到我個作品

best
拖鞋

邊度買

感動自己

其實都唔係咁差
未load倒圖前睇comment以為幾恐怖
load完覺得唔算差嘅

耶撚中毒甚深

樓主今次係咪玩膠

樓主做過童子軍？乜徽章都撻落件衫就係藝術？

自己畫自畫print,wallpaper 都用佢

多謝晒好好笑，我會讚你超有心，你都係博你女友一笑啫，一定好成功

我都知你唔想整得咁核突

部電話咁多十字架拎嚟辟邪一流

不如俾人自己揀個case啦

又一對聖誕節前分手 好嘢

唔掂喎

pokemon聖章咩

好正 多謝巴打
我又用下先 巴打見到唔好相認

驅魔人

唔洗痴嗰粒handmade都知你handmade

終於有個正常留言

想分手啫，直接d咪得囉

欣賞巴打有心思
但個款好核突

用黎辟邪咩

賣左宜家果部換galaxy fold

樓豬 你買啲細粒mnm將個殼掉落去仲靚

學到野

再拎自己用緊個透明case⋯

咁就證明咗客觀嚟到講真係好柒

話撚之佢以前啲作品係點
今次呢件真係柒
盲撐就更加戇鳩

毒撚未遇過，永遠唔會知世界上有女著重心意
淨係諗sex

其實唔差
點解有成5000

笑到仆街

難度半粒星都冇
同痴貼紙有咩分別

屌睇到噴左野飯

樓主整左咁多年 幾時結婚

我係女仔會立即講分手 柒撚到

睇左佢好耐啦
今次真係柒啊嘛

同你個名有得比

好有同感

太齊太密又亂

大笑左

跟返以前咁，排返個心形應該好好多

成五千負皮樓豬你做左梁勁廢個位負皮王

樓豬可以喺170正皮入邊搵定新女友

好似window display咁

心意100
外觀0

點解我記得樓主以前d diy好似唔錯？

唔好啦

差千三樓主就要求婚

原來背後有咁嘅故事

好似部雪櫃貼滿哂啲磁石咁

如果你女友肯用 實係真愛

呢個正

感情分定感建分

痴1,2粒就好收手啦 痴到成版都係做乜呢

如果我男朋友送呢個case畀我，我真係會笑到癲，係sweet嘅，但真係難用d

牛唔飲水咁唔得後頭低

想正評你正評唔到
如果加埋P牌仔 應該可以過萬

個樣都幾...

Shining

痴一兩粒咪夠

又真係幾靚 咁多年都整好好心機

巴打冇整生日聖誕禮物啦？以前好鍾意睇

分咗手未？

如果你女友睇開抖音 個d大陸野佢會好鐘意你個case

哇 咁嘅Po 有咁撚多個正評

好慘 5千幾負評了
好有心機既樓主，唔好放棄，下次會有進步的

話佢今次柒無問題，話佢無藝術感有問題喎

拉

整耳環吊飾手鍊好過
完全係浪費啲charms

腳底穴位反射圖？

個idea似同埋執行出嚟似唔似係兩回事
我都幾肯定佢係雜誌見到嗰個case唔會有個charm嗰個圈

支持樓主正能量

#2 9千幾正評

梳蕉笑撚到我碌地

搵到堆sample ，真係無圈圈嘅，不過睇完覺得樓主果個都唔係差啦，本身個design 都係咁

#1得5千幾
#2就破萬

有9000+ likes

證明係好多人心聲

女朋友見倒個post一定同你分手

咁佢po上嚟討論托呀？on9
唔靚擺上嚟就預咗比人話柒 話完宜家唔鍾意啦又加返句 最緊要女朋友鐘意啫，又唔係送比你地

P牌表示好想正皮你

On9抵撚死

樓主，你女友鍾意就得，唔洗理佢地

見到咁多負皮諗住入嚟睇下咩事

一入到嚟笑撚到噴尿

有無原圖睇吓

幾好笑

你知唔知點解佢會用透明case

第一個回覆既重要性

好sweet

連登仔愈反
樓主既力量就愈強大

如果佢女朋友真係用 而且仲未分手 出街就易認 一拎出黎出世界都知佢男朋友幾好

見咁多個負皮 入黎望下先

條女根本唔會用收完轉手揼咗佢

Post都廢撚事追
Refresh淨係睇你幾時過萬正皮

屌你老母 生滋咩

過萬

係由高登追到連登，巴打係咪仲係同一個女朋友？我跟過巴打幾次diy好高質，今年無機會跟

巴打女朋友收到咩反應

起底後發現樓主同女朋友拍左廿幾年拖，我諗無人清楚得過佢

巴打 我記得你以前喺高登都開過幾個diy禮物比女朋友嘅post 全部都整得好有心機好靚

但係點解今次可以整得咁柒

咪係

已過！

d十字架好似遺物咁排晒出黎做乜

無咩統一性
噴油再執會好好多

係，但日本人鐘意

Google搵工好多，仲好多買賣

成萬尻幾人都話柒

唔好意思 以前啲作品我都覺得有啲7...

唔使諗咁多。 你女友會有條新仔送第二個case 比佢用

係咪想分手

年度最多正評留言

好柒，想分手直接講咪得囉

啲口味好俗
一堆嘢拼埋一齊

零藝術創作，得罪講句，出面買個$10幾蚊仲靚過你手工整

日本工藝師

拖左廿幾年
每7年痕1次 痕左3次 仲一齊緊

分手都有禮物收

咁易搵咩
男的三四十 仲有排玩
女的三四十 趕住埋單

小學生貼貼紙咁

我以為你女朋友成日發癲 你拎嚟震住佢

btw 心思呢d嘢 女仔好冧 至少在座男朋友冇幾個會為自己做

樓主係咪諗住靠實力單身

連登班毒撚唔會明

望到都覺得尷尬......

太齊定太亂?

P牌仔手動正皮

樓主成擔心機，一定要鼓勵下，已正評

如果人人都用，仲好啦。
有啲口號唔比用，咪用呢啲囉。
需然口號/quotes 未必可以改變到宜家呢個情況。
但真心見到同路人，真係會會心微笑

東主有喜 休貼三天

第一次見咁多負皮同正皮，重要係同一個post入面

排得太齊，主題太亂

笑L死

有冇裝苑個case睇下

心意值得稱讚
但品味好似差左少少
sor 可能我太直接

樓主應該都係救左好多男人既男人黎

樓主都幾自我
完全真係自己開心就係

笑到gapgap聲

唔好啦
一陣你女朋友用又唔係唔用又唔係

一係你就做好啲嘛
重做啦好嘛

弱智都有女

好...............撚醜

留低嘅都只係一份心意而唔係負擔

條女飛咗你未？

痴啲上去叫整？

可以求婚啦

一日過萬正評

想睇相

一直有追
大家唔使咁緊張
黨巴輕鬆分享姐

笑死

雖然係柒左啲......但如果係我男朋友肯咁花心思整比我，實開心死

一個回覆萬幾正皮
仲多過樓主啲負皮

所以話第一個 reply 既風向係好緊要。

去到呢一刻你都唔承認你整個CASE好柒?

似乎我整左一舊會令好多巴打女友人喊分手，女既收到會覺得柒到唔敢用既野出黎，真係失覺晒。

巴打攬攬
小弟覺得唔錯

我 ok 呀，出到咁既 post 都算有今生冇來世呀。

老實講
柒就係柒,但唔覺有問題

除非你當生日/節日禮物
咁就仆街了

其實只係普通一份diy禮物，
如果我係女收到都覺幾有心思

樓主送左出去未?
未既我建議你收手....

巴打仲係年年都整手作？見你好耐都無出過post

好有心機 如果我係你女朋友一定會好感動
我會在乎心意多過好唔好睇

冇啦，而家對眼真係唔得，而家係間唔間中用 ipad 開下 sketchbook 畫下野大家開心下算。

你放心，我冇撬你條女走，應該唔會有慘事。

可以再好 d ，如果有鉗可以去走哂 charms d 圈仔會更好。

不如你連埋個post 條link 被佢
人手畫個QR code 係個殼背面

*畀佢
自

送垃圾

記得巴打以前整啲卡幾高質架喎 今次搞乜

唔洗唔好意思，美醜其實好主觀
不過今次係連客觀條線都過唔撚到

盲撐就係最撚戇鳩

利申由舊登已經有睇樓主出post冧女

骨董 樓主大陸拼音狗

ok you win。

樓豬可唔可以講下女友個反應

整多幾次會進步嫁喇
可以參考下youtube啲日本妹 佢地整得好靚

樓主送咗個case比女朋友未 想知後續發展

睇樓主d reply我諗佢四五十歲開始老花
十年前果啲card好精緻架

收到都唔知俾咩反應

如果我男朋友咁樣，我起身睇到仲唔屌到佢暈
浪漫唔係問題，問題係好撚核突呀

但如果我話想要條頸巾，女朋友即刻織條比我，我起身睇到都會屌（物理）到佢暈

咁頸巾同呢舊咁嘅柒嘢就兩回事喇

手織頸巾通常第一次都好柒

我第一次織係斜嘅，織織下手鬆同多左針

唉我都想有男朋友織條俾我，諗諗下都係自己買條仲快

通常年少時都會浪漫D,時間又多D

人大左多數都係比錢買就算

巴打，美感的野好主觀，況且冧女唔係講美感

Btw真心想知而家另一半係咪仲係之前送卡果個女友

係。

好有修甲呀姨既感覺

唔洗得唔得罪啦 真心好撚柒

建議可以拎去開光

你條柒頭都算好野
呃到咁多負皮

俾人抄左上網

我係女友 唔知用唔用好

收到呢份禮物都唔知用唔用好 唔用又hurt到你
如果我收到 我會好努力整甩啲一粒粒

比反50分心意分

其實樓主冇女朋友, 佢FF啫, 此post已完

第一次見咁多正評

我會話多謝

足以證明真係整得好撚柒

咁撚多十字架

其實我覺得好好，如果係想分手既話

又鉗又夾又熱熔膠槍整件垃圾出黎
笑撚死

浪費左個十蚊透明膠殼

會好易甩

美感=0

唔拎出街你會唔會嬲？

暫時未有事住，似乎熱溶膠都幾實淨。

佢用緊了。

轉頭你行起就拆返出嚟啦

乜撚嘢事

比同事見到咪會知係你

巴打你以前d卡片好撚屈機架喎

樓豬博分手

我覺得d charm 幾靚
係咪我問題

我認得樓主黨指揮娼
之前D DIY卡好靚我都有參考
做咩今次咁多負評

巴打借用

向 ig 比我搵到類似既 case，但我同女友都係鍾意之前向雜誌睇到嗰個，d charms 全部都係極精緻，如果拆散續粒都應該唔平。

萬二

我覺得個殼本身係用咩料同咩色都己經好影響

其實我又唔太介意連登仔既負評，相反而家再睇返早期既手作野我都會比返個負評比自已。

有幾何可以令連登仔去萬眾一心，just for fun。

柒左咪認 點解要扮到一副唔care嘅樣 咁仲柒

最緊要開心嘛，我有我做到女友想要既野開心，你地又有你地覺得睇我仆街會柒左又會被分手又會女友收到唔識笑既開心，雙贏咪係咁解。